halfbeat 既衫證唔證得買？

我見佢哋成日又話啲客中獎抽到衫
但我又見到啲人話淘寶衫吊高嚟賣
有冇幫襯過嘅俾下意見